[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3231）

1002 聽日又贏了

慢

快到

14.5 B

慢到

呢場角球玩撚死人

客ng

頭寒 到主刷

祝手足齊羊 1002之祝

下隊卡馬

11.5s頂撚到派100 刷你老母咩

比個貼士 主Ng

似

Lm

頂到我跳樓

gun派200

我了

on9入未呀 斯巴

買大又唔撚見佢刷咁多 仆街

主換走左個識入波

我

好

斯巴達開到-1 我即食屎

係

ON9

lm

kk留哂佢

3-1

31

３。５球大！！！！！！！！！！！！！！
ＣＡＳＨＥＤ！！！！！！！！！！！

3：1

同路

3-1抵撚死啦

勁中

幾正路呀 10min仲開11.5c 真係同係講 開硬大
但我又買細

2:3大家開心

開到-1 抽一幫我含

咁都入到

笑到仆街
咁樣比人入

艾斯5.9 ng

冇了 上盤玩完

你老母

假波既野

斯巴達20未

求派

CLS 機斯

3:1
角大又可以入返雪櫃

3:1頂實

即入

大到啪啪聲

假希望

斯巴達入到兩球以上,我唔再賭錢

斯巴達未開波？

11.5s想搵同路手足

我咪話撚左 1002力量你地當我冇到
入冇柒頭吧

係

笑撚到

等針了

屌 半場買3:1 6倍 岩岩淨係ng都呢個倍

3:1無角了

客其他 60倍？

Hi

卡爾馬降班啦屌你老母

艾斯基斯杜拿與卡爾馬的進攻數據同為14場聯賽入10球，以此疲弱攻力看來今場也是開細居多。

仲帶無貼士

2019仲有人聽sick bill

主Ng 30秒cashed

升班馬都贏唔到

力頂20分鐘

死仆街

俄超5分鐘入2球啦

卡爾馬廢唔係扮架wow

1002之力 唔會有波入了

派我起機 好人有好報

3:00要客盤洗唔洗驗腦？？

今日我收手啦

YC大

角呢

嘩屌你個勢會唔會4:1

7229 14-07-2019
01:24 角球大細 星期六 26 艾斯基斯杜拿 (主) 對 卡爾馬 (客)
細 [13.5 個] @ 2.12 $2000

$2,000.00

7235 14-07-2019
01:38 角球大細 星期六 26 艾斯基斯杜拿 (主) 對 卡爾馬 (客)
大 [13.5 個] @ 2.40 $2000

$2,000.00

頂唔順..
角細真係唔啱我

要
已all in. 主

沖完涼3:1 10c

客班後防真係鳩黎

13.5洗乜驚呀？

7226 14-07-2019
00:35 角球大細 星期六 26 艾斯基斯杜拿 (主) 對 卡爾馬 (客)
細 [11.5 個] @ 1.87 $2040

$2,040.00
頂到我跳樓

我比過一次，好麻煩

12.5s是否不智。。

屌你老母半格都收唔返 弱撚智

3-1 13c ft

俄超開季玩和波

俾多2c ok?

一個角球NBA
就可以逼到你入絕路

Payme ok?

唔洗跳，派我就ok

訓教算你老母

其實會
客換走左個defender
加強進攻既同時
都會易左俾人入

倒不如我有心水我比你重好

優越登場轉左ac?

D角呢

Jump哂，今個月介賭，屌

佢剩係會用個傻9ipad出飛架咋

主隻左翼nigger好撚勁

14c ok?

佢識crop圖 個位唔識

18c

下場ok

11c完場ok?

瞓咗無睇
C巴2:0未？

屌你老母 斯巴達

12c ft

冰C?

優越登場

未輸咪算好

俾多2c未

冰角啦 你又cup唔到扮乜撚攻

Fs巴當年好似俾俄超陷害左幾十萬

一陣13.5有5倍屎貝個心又碎多下

頂撚埋佢 刷咁多咪又係輸

咸巴角細？

無買，睇到眼火爆

俄超可以00到尾

同我頂撚死佢

11C完

停好撚耐

角

12

12cccc

12C

索治好波！ 頂住全格

快撚d降班 屌你老母卡爾馬

12 針

屌

又想呃人買12.5b高水
冰鳩硬

11.5s陣亡

無C啦

假

頂住

客真係賤種黎

13c ft

一日輸5k系列 今個月戒

卡爾馬全隊死

仲刷乜撚

都追唔返仲刷嚟做乜

13.5 14.5 B

點解會買11.5s

留名睇12角完場，逼死開賽角細手足

刷撚完未dllm

jumped!!
又白玩一日

見證一場假角誔生

刷撚爆佢開20c啦仆街

慣用手法

俄超夾埋射左3腳00

10分鐘0c 仲企硬11.5 屌你西！

30腳

13

13了

咁撚樣傳中都有角

13ccc
12.5

岩岩場洛辛堡3:1左都係鳩咁刷
4:1先收手咋

13c

13 on99

又收埋吃

12.5收米

收下息先

13.5 高水2.5
岩岩買唔係又中埋下化???

弱智波先刷角

頭先咪話3-1、13c ft

老撚咁刷

派6蚊黎買個面包

無C啦,13完

卡馬cls刷到

26

刷啦刷啦屌你老母

呢場俾我都唔吃，太鬼了

14

14c

慢慢刷啦 落到乙組大把時間比你刷 傻9

主5 派100 頭5抽

連角 15

Me

15

15C

正 12.5 13.5 收晒

刷撚到

無限大

屌你15C都黎

唔怪得之365一直咁高水

假波黎

嘩 咁都救到

真係傻9黎

正呀喂15c

真。角大派錢

跳船巴打明智

逼死角細手足
通殺

3比2 抽1個100

細點買都輸

唔撚識清角球主隊係咁送

斯巴達0:0 痴撚線

ok

中場買左注12.5，頭先再補多注12.5

15c

笑死 freeheader比龍打走

16

重傷

好撚假 對面送角球證送角乜都有
個莊根本預知角大

16角

4-1

17c

Easy

16,....派錢波黎?

想gel艾斯

３：３派１００

17

16c

角細黨全滅

鬼波都買咁多

17...

17CCCC

屌你痴撚線

講個笑話比大家聽

我居然買能左斯巴達讓球

cls ball

17 笑撚死

刷啦屌你老母

呢場真心痴撚線

Cls角球

難得狗會87分鐘唔封, 3.6屌多左注

下場買咩？

最後5分鐘PLUS 1.5水位
9買都中

On9 big c

唔怪得上半場開到咁高，有晒劇本

國米之後又一力作

買細既去驗腦先88

補幾分鐘？

我以為個笑話係我講架

4:1 留名者派我100

完場

外國巴打?

3

狗會最後入到係幾多c 咩水位

球探弱智

$200反底
洛辛× Aik
艾斯盤
斯巴達

卡爾馬刷角勁撚到

1世黑名單呢隊傻9

咁就完左？

好似14.5

未完

老4下場有冇水

我買14.5 3.6
應該仲有高一格水

輸波都照刷 on99

15.5B

Mark低卡耳馬先，原來仲狼死過角米

度埋訓

真係屌

有4水

嘩 咁樣撻人落地

主隊送角姐 唔撚清波

狗會輸到驚, 熄埋盤

主隊有前無後

3點主隊 上場輸6:0.....

sparta goal

果場1:0了

角大黨又執到笑

屌你老味 追角細輸3000

斯巴達贏一球不如唔好贏啦

屌你 補時先入 死撚左去啦

因為知道會有13c

好波絕殺

屌-1呀

哦超係咁閪㗎啦

讓和殺哂

一係入多粒

未完呀
可能18C

今日一係唔出角，一出角就落狗屎

屌好彩角細一早跳左船

20未

夠薑2:0

場睡超

我都係。。

補幾

求下你20啦

俄超有冇假波

Rostov派錢咁撚派

有, 哩場內定左1;0啦

以後唔好撚再買俄超大

2比0晃好嗎豬到仆街了

以後唔撚玩角 on99

完

升班馬既虛火幾堅，同斯巴達有得打
痛失1分

瑞超快派 度多條訓

屌斯巴達我寧願你開一球球半盤俾我輸半好過買咗-1輸曬

2:30有場俄超又唔開

馬會買波真係慘過死

但又唔想掂外圍

馬會開得個啲都唔易中

外圍怕你中咗收唔返

Rostov唔撚開盤

0300 半大有無手足同路

please dont go please dont go

hk

一日輸15k點搞

um......

過幾日入埋派錢過$4000 2串1半大算 中就中 唔中就bye bye for every

又輸，有冇巴打有心水比我追追

尋日美職落飛準到

有無巴打有今日輸多過4K 7月停停

冷靜

屌la 卡馬 之前平均得四粒角一場

記錄$200反底
洛辛× Aik
艾斯盤
斯巴達
波杜 彭美拉斯2x1
訓了

美假針左5k
莫斯科針1k

有4000 慢慢推都推到 買2x1大真係賭命

冷靜下，唔好心急追數
仲有錢既試下憑感覺買，可能有意外驚喜
冇就del app休息一排
等心態好番啲先再玩
最緊要小賭怡情

前幾日咪入咗4K 輸晒啦

記你媽西咩 自己開tg啦

我玩3:00 讓球和， 和主

波post又準備大換人了
學下反摩 玩200$咪算 見足佢半年 輸極都係到

買左半主

玩200 1注 一輸就想追本就又出事 無限輪迴

俄羅斯 = 共產黨國家

咁你話有無假波啦?

留返d錢餐餐大魚大肉都得 係要賭錢賭到食狗飯

雲希姆唔錯

澳門又懶獨特其他莊升水佢大跌水

今朝有手足10贏咗3000 300倍 有料到

初頭見你玩幾10$一注..
btw 冇得講 賭仔心態
祝贏!!!

dllm改名前輸9成注針到冇曬錢 改名後超鷄注先中

OK改咩先

想贏馬會錢首先cut左個戶口
現兜兜攞錢去落纜先感覺到賭緊既係錢
咁方便無用 只係方便你輸錢比馬會

你大把本驚咩
訓先 祝贏

好彩終極補飛一戰

執返..$800

三點主

查實有咩方法睇到玩左咁耐針左幾多

好似冇

又入左2k追數 有咩料

一陣主100%

有波基
一定買半大全大

半大3x1
波杜
聖保羅
明尼蘇達聯

彭美個大波開到2.82都唔開2/2.5 1.5/2 到底馬會諗緊乜

想派錢

TG死左

跟了

操盤覺得必定開2球或以下，派低水

人人唔同架，我cut完戶口
有時心痕去馬會買波，幾百幾千都係照買
同有冇戶口冇關係

懶獨特買彭美大波

呢幾日即場好生性

波杜基林特有冇支持

屌你老母聽日韓假大戰都唔開盤

榜首大戰

0300 半客@5.80
認真

好耐無賭波 今日一玩連輸4場

大船

TG死左
波杜半主

連中左11場

收鋁巴返黎指點指點

我tg 都死左
但有frd又無事

收鋁巴番黎帶領手足未

日本波先有心機研究
一係就見到岩盤口就玩

甘美奧100%波？

我POST無人睇到先上黎

波杜基林特[-1] 對 雲希姆[+1]
痴撚線

讓一球..
下盤

主開硬咁款

求帶！！

今日挪超假波日.....
頭先做角球....
今場可能都會做波

試下跟燈死你

開波

唔好

馬會幾撚閪
另一場俄超唔開就即入波

雲姆禁屌

無禁
9射左2下ONLY

細波極速落

波杜已死

半大正式收皮

主隊瞬間傷出件 假波節奏？

今晚強隊食屎

又幾好睇
但咁踢法,下半場會無氣

馬會成日揀啲閪波比人賭 DKLMCH

呢場波好睇過歐冠

呢場冇半大 介賭 直至馬季開鑼

雲fg

tg 仲有冇用

主隊踢到咁垃圾,點讓到人1球呀

唔係壞左咩

劇本我見過 上半堂尾段客入一粒

下半埋變身開大

突登送角

都冇角買 大細冇所謂

用到呀🤔

半大24

又jump

唉 俄超中撚硬果場狗會唔撚開

開季都精選
負責揀場開條友真係仆街斷腳空難死全家

真係狗黎班精算狗

20分鐘由2.5/3跳到2/2.5，究竟做乜9

客隊今季未半大過
唔敢買

俄超 02:30 中 羅斯杜夫 2-0 奧倫堡

仲要半大埋
唔洗蝕比你

442打442,前半係咁逼搶
好睇過英超

１：０！！！！！！！！！！！！

1:0

真係幾好睇

半大是夢嗎

半大不要假希望

彈下彈下就彈比10號,抽挑就入左

立即完半場!!!!

又係到撚尻半大

4點有冇人福塔雷薩

半大死撚左啦

半大呢

主個左翼好撚快
視野好好

半大黨又針

成日係到撚半大狗 次撚次1-0下半一出即入dklm

仲要好高
幾屈機

絕殺開半大未

成尻日封盤

無人嘅

4

5

6

7

8

9

客隊繼續作客100%半細
挪超 03:00 中 波杜基林特 1-0 雲希姆

？

完
半主收錢

否極泰來

4點要咩

大定細好

買埋福塔雷蕯
訓

福福乜乜100%

半主都收到錢

整多條二串一

TG狗勝利日

最後一條 中意就跟一跟

巴打反手

佢玩開半細的

有冇link 睇挪超 ?

哈密瓜由下就見到你而家

正手
絕不反手

要追數 日假針到仆街 買左6條過關 全部輸兩三場 屍都冇得收

佢職賭
有球賭一定見到...

有無手足有Fortaleza – Avai
依場嘅LIVE
搵曬啲睇開嘅網都搵唔到
真係痴撚線
好少可搵唔到LIVE

搵唔到live 咪睇下3d 直播

波台冇人屌波 世界變

想知呢到有冇巴甲高手

山度士勝

你好似都係wo

咁都無１２Ｍ

14' 福塔雷薩 1:6 艾華爾 (角球)

有

巴甲１２Ｍ

職賭而言你高我一班
我指工作時間方面

我講波基果場，禁區踢跌人

巴西甲 04:00 13 甘美奧 0-1 華斯高

甘美奧

入多粒
之後冰實 比個和佢

甘美奧賣左arthur之後廢到everton後備

叫糊啦喎你

甘美奧入唔入到牙

重有成30分鐘 下面入一粒我都爆
上面唔入 我又jump

點解我403
403 Forbidden
nginx

比返個12m 佢 力做半大

買左波杜上盤想死

要抖姐
上場正選

今年廢閪到極點

走姐

咁堅？

係咪一定要1.51版

我唔知佢點做到 但有時睇南美波會有呢個app賣廣告 之前女足直頭係唔用大圍果條片源 佢係搵人去渣住部機合法拍攝大頭zoom近睇班女踢

唔係 係因為1.51係最新 其他都係呃你dl 可能有木馬果d

有Ｄ體育台係咁，影波，所以影大頭

2:0

２：０！！！！！！！！！！！！！！

買左雲老母ng

重有巴打叫緊

我想買２。５Ｂ，買唔切

福塔乜鳩入未

挪超 03:00 68 波杜基林特 2-0 雲希姆

準備買波杜ng

甘美奧快入

職咩賭
我係呢個時間仲返緊工做緊野
得閒先上黎屌兩句波咋

１。５１先無毒？

甘美奧快手追和啦屌你老母

最新去到1.51 舊板應該冇野 新過1.51保證係毒

我星期六日放假
賭球不出奇

得閒屌兩句...
即係你返工長期都好得閒

好眼訓 訓先

Goodnight

真係全部無ＤＥＬＡＹ咁堅？？？
怕唔怕裝左之後會奶野比人偷信用卡之類？

個一球盤咁高水，skip左

2：1

２：１

鋁

大家拎翻d錢再玩過

合直播入左十幾秒球探先彈 我以為我睇錯

可以追多球客 呢幾分鐘已經3個chance

買左下盤又買讓和係咪好on9 3-1就輸撚哂

ＯＮ９買左ＮＯ ＧＯＡＬ

波杜jump

尾盤做緊3球wo

3:1

３：１

屌 咁撚樣送禮

假.

屌你老母睇到都唔敢相信
Karius 2.0

手足有睇

福1:0

1：0！

有睇 假撚到 個龍

456

巴西甲 04:00 42 科泰尼沙 1-0 艾華爾

巴打

我呢頭買完客ng 佢整球咁樣 我岩先仲以為太夜 眼花 見到慶祝我忍唔住笑

屌 睇到燥 個龍ON99

我屌佢老母 補唔撚切

又送禮

4 1

4：1gel

４：１。。。。

4-1 on9

全格

Gel得

4：1

屌你老母3球波都係後防自爆比人入

挪超 03:00 86 波杜基林特 4-1 雲希姆

又傳比主

屌你傻撚左

4:1埋
真係見到減號就大大力屌落去

D直線幾撚靚

打假打到咁啊

tg狗又贏

紅毛泥Gel

今日即場瑞超挪超咁多大波

無力啦，上半係咁逼

又回傳多次
想５：１？

今場明顯打假

買咗主下半場真係嚇撚死
收曬油俾人攻，但係又可以好符碌入到波

又想整多球 想買少少主goal😆

巴西波高水半一上盤

上場主點解可以俾人炒六球

睇左一場咁精彩嘅演出

今場炒返人6粒

事後做咩

因為上次回傳比人

華拿成撚日炒人 跟住輸比中下游幾粒架 幾年喇

大波專長 長追了

上面個條派?

奇兵換出黎製做兩個入球

5:1未

換出黎原來就係暗號

上場輸6粒
今場讓球半，傻都識買
同松鼠一樣

2個都入2粒

同山葉一樣

要mark低

真 仲要客隊成日贏盤都開1球

冇波想買 點

第一個入2球條友幾勁 又高又快

5:1

5：1

見到山葉射極唔中龍，一換鬼佬入黎一中就入

水泥GEL了

Goalll

真係5:1

咁都中ng 不過買左20$

痴線

易到 5個人攻門 得3個守緊

事後唔派祝你是但斷1屍都無得收

NG 6倍中！

見馬會90mins 仲開ng 都知咩事

洛辛佬番版 5個1皮

又5:1

甘美奧大球是夢？

又炒雲閪四球鳥

今日挪超劇本係5:1
多謝收睇

主場盤王

挪超 21:30 完 洛辛堡 5-1 維京
挪超 03:00 完 波杜基林特 5-1 雲希姆

果然唔簡單 劇本好深

痴線 買到兩場假波應該gel到地核
平時都唔係點開即場

12點買卡馬亞 1分鐘就要叫反cup

雲加好撚旺

巴甲點買

減號個隊

sick ball

咩叫減號

上盤開完了

拖肥讓和

大波2.82都買

我專買垃圾波

甘美奧追和啦

一日未完 一日都有機會

和左

甘美反cup 福塔上盤全格 派100

和咗就反埋佢啦

我喇

真

兩邊主比多粒 快

Sleep

Goalllllll

屌你老母3串1輸場甘美1.4幾主勝 on99

試過
上場盃賽

國父

卡拉✅
科特✅
突尼✅
銀河❌
銀河15.5s✅
北海道❌
櫻花✅
廣島✅
水手✅
明尼

又係1:1

甘美奧入多球啦

買左讓和
開唔出

上場又1:1 今場又1:1 垃圾甘美奧

2:1

奇蹟！

佩佩love you

太好了 反了 瞓得

你啦

6.有無心水

成日見到你 ching54做嗎

彭美？

屌2-1

炸

炸！

嚇死

幾夠力

有運啦ching

福塔雷薩 完未 尾關差你

彭美
山度

聖保上呀lol

仲屌緊波

收錢啦

Playhard唔上水就派第二個架啦

高水全格 差d以為要嘔返半格

LM

我
冇中過

6:10前唔見playhard就下面頭十抽一

留名

咁早 有冇頭十

冇就頭二

頭幾抽 都唔會中我
法國冇咩抽獎運

仲有兩分鐘 成日jer長井 派你又唔見人

想拎下密瓜巴尐旺氣

im

夠鐘 重抽了

望中

Tg 6:20分前 唔見人再抽

聖保羅 1-0 彭美拉斯

高蛇慢了

有粒星假架

我屌

想點 一入返300玩下
彭美fg 又輸
其實我做錯咩
差沒多連輸10口 5000蚊
我頂唔順好想喊

彭美半場追和先啦

巴西波唔要主隊都唔買客

今日心靈注單跳
1. 水戶主W✅
2. 曼聯半客❌
3.卡爾馬10.5b✅
4. 烏拉爾半和❌
5. 福塔雷薩主W✅
6.

聖保羅唔係彭美私家雞黎嫁咩

痴撚線 彭美比人入..

今日心靈注單跳
1. 水戶主W✅
2. 曼聯半客❌
3.卡爾馬10.5b✅
4. 烏拉爾半和❌
5. 福塔雷薩主W✅
6. 彭美客W❌

真
我2個account

彭美快d反cup

聖保羅主場不敗都唔識買

今日心靈注單跳
1. 水戶主W✅
2. 曼聯半客❌
3.卡爾馬10.5b✅
4. 烏拉爾半和❌
5. 福塔雷薩主W✅
6. 彭美客W❌
7. 皇家鹽湖城 9.5b

唔信繼續單跳

岩岩開波就要叫 cls

請相信彭美

我相信

聖保羅唔會半場贏2-3球掛

依一球已經係佢極限

戒賭第一日 陰
心情好複雜
聽日跑馬殺科
好想賭又同自己講唔可以賭
訓醒再算

cup未

人都抽埋 仲留

業餘乞係咁

甘美和波收錢
屌 場瑞超刷到17c

彭美朱下甘美啦屌

你昨日汁幾千 輸幾百姐

慢慢啦 唔好急

智盃大24

我比高登仔絕殺條3串一

無可能
求pass

美職準備狂大波波之早飯

彭美求cup

金木巴仲讀緊書?
年輕真好

Year2

做乜美職封哂

715先開

咁後生就開始賭 有前途

Dllm

我無聊玩下
開sem就少賭好多

訓前明明諗住買福塔上盤
點解一眨眼就踢完

我都想讀書

決定咗買咩味

730都大

奧蘭多城100%波

彭美反cup未

山度士即場W

彭美又屍都收唔返

多倫多半和
睇盤無得輸

訓左買唔撚到呀 串llm

加埋奧蘭多fg

美職730 兩場主

搵唔到你tg

多撚多100%

早

名校仔既手足一齊落馬會收錢了

到我了

早晨

半主

個轉帳系統更新左 入多左野 買唔切7點半

聖保羅入多兩粒

1-1

彭美拉斯11

支持

童工巴有無咩心水？

聖保羅快啲2:1

名校仔得果半格 餵狗咩屌你老母
輸撚埋佢啦

Cup埋啦屌

冇人講巴希亞？

琴日針左好多
多倫多
8點個場諗緊半和

中唒就下面lm 頭十抽一

聖保羅,彭美是但一隊入多粒比我

我都係8點我買主盤 羊嘅就caahout

Lmlm

Gchi

me

但個盤落到平半

聖保羅,彭美是但一隊入多粒

照屌

彭美 巴希

巴希入球大可以嗎

彭美今季不敗
利申：自製1.5大gel

聖保羅奇蹟大快呀

聖保羅頂住兩球完

總入球2球 @3.25
2.5b @2.82

開兩球高水啲

派？

巴希jump

派我派我

派

山度士

0:1

入佢老母啦

蒙衝快入

Cup到未呀

火焰-1有冇同路
客隊好撚魚腩

奧蘭多入未

100就不派了，今日下午我會有一場重心料放下，喜歡就同路吧

屌,又協議和波,豬死了

愛你山度士

仆街彭美又輸半

事後賴係野

我呢d就叫重心啦

明尼半大

派未

唔派貼張事後把撚咩

喂 派未呀傻閪

呢到出左3：00半主
拖肥讓和
山度士贏

又要威又唔想做傻閪

-1x明尼

話比啲巴打聽 佢有幾勁

達拉斯

明尼456

明蘇要了

知你好撚型 好撚威事後

明尼盤

明尼半主最後召集

雲巴你唔使訓?

早晨！

今日又諗住乞幾多...

早啊長巴

中

大船明尼避一避

火炎

辛那0:1？

火炎上盤秒輸

屌 一開波01

尋日巴打果200已經推到上1100$
希望靠自己推上5k(計埋乞）

辛辛那提10

又要嗌反cup

點先可以好似你咁成功

劈

半大未

奧撚多no c?

一陣就3-1

小妹最後派左你？

辛辛都識反底

火焰追番球先得唔得

你200上1100
我500 上1000 都上唔到

冇啊
都冇tg聯絡過我
佢話要比機會其他巴打啊ma

買唔切既火炎盤都針黑撚到

咁係好彩了

屌 明尼咁都唔撚入

奧撚3連c

未收工

666666666

番咩
你賭左成日都黎

返咩

返咩
捱唔捱到下午呀你

我都想乞

美職呢輪玩全半細?

明尼蘇

屌 火熖cup未

唔派100咪得

火焰快cup

777777777777

奧撚多半7全？

半7全10 神奇中位數

多倫多半和cashed

design 好撚多野做但時間算free架啦 見我成日有時間上黎

same

呢場靠睇盤 兩隊都好少睇

即係freelance啦 正職係賭

屌你

雲巴今日d運返尼未
想跟實你玩馬仔

達拉01 （炸

又炸

炸得好

即入即炸 明尼快手456 火焰cup佢老母

度咗馬未?
煞科贏多啲互派!

明尼半大24

炸完實冇半大啦

明叔比人屌打

11.5 b

準備入Dallas ng

角大呀

芝加哥火燄 12m

追主fg都得了

miss wo cls

芝加哥火燄 12m miss !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

假撚到

冇啦 尋日卡馬亞個場追角細重傷

呢隊西波唔敢買

比到入

屌你火焰

火焰-1點叫

冇時間度 諗住臨場跟飛買算

搞場大龍鳳最後都係唔入

If明尼蘇半場00 下半allin1.5b

再黎12m??

火焰果場斬左佢啦

火焰 bet365 仲12m緊?

火焰果場成班人入曬更衣室
weather delay

Miss 12m

射左未

火焰12m中柱
weather delay now

一早missssssssssssssssssssedddddddddddd

365仲12m緊

你望下個時間

開左場波黎睇
個球場冇人

針

斬啦屌

雷雨關係 暫停緊

唔好暫停啦
斬啦

斬la ok

美職放棄叫斬好耐 幾個鐘後會開

一起身見到4串1fg斷一精神到

一致支持場波斬左佢

開番射多次12m得唔得